十年了

依十年手機變化好似無咩大變化。
手機上真係無乜重大凸破

你去整 講到自己咁撚嫌棄

唔洗我整啦
sony已經係手機界巨頭了

樓主學識cap圖未？

其實有, 只不過慢慢出, 咁快出曬點叫人年年換機賺錢